網上賣果d Rimowa 水貨Gip，有無伏？

見到網上好多 Rimowa 水貨Gip賣，平出面千幾蚊，但唔知有無伏？
有無人買過？

只是香港貴

上網買唔知有無伏。。

??

水貨係香港有係保養？